感情台係咪只講男女之間

可唔可以有母子之間嘅感情?

講啦～

兩腿之間

老母八十
同我講身後事

下乜唔係 不嬲淨係講男男嘅炸咩

同你講鍾意點安排？

正常啊

重點係最親得返老婆
剩下只有上半生同老母嘅記憶

拍拖分手也是正常，不過。。。

巴打 呢d野總要面對ge

老母把口講有d心酸jer
時間真係好快

原來冇左親子台

年青人都唔諗咁多
老豆老母仲後生